可愛女生「下海拍啪啪片」 在台AV女優爆料：不是被騙就只有1原因

為何可愛女生會願意入行拍AV？或許是許多男性藏在心中，卻又苦尋不著答案的問題。有AV達人之稱的「一劍浣春秋」在社群指出，聽過一名在台前AV女優的說法後，才發現原來可愛女生入行的原因，沒他想的那麼簡單。

AV達人一劍浣春秋在推特上發文，表示有一名在台AV女優爆料，如果不是被男人騙，女優下海拍AV就只有一個理由。一劍浣春秋透露，經介紹認識一名在台灣、過去拍過MGStage影片，但不是很有名的前AV女優，並問對方「為何可愛女生會想拍AV」這一許多男性都想知道的謎題，沒想到答案居然令他感嘆：「不只貧窮、無知也限制了我的想像。」

這名前AV女優以自己為例，表示由於從小很可愛又會裝乖，讓周圍的人都很喜歡她，卻也在無形中養成不想努力的個性，因此即使之後在她被星探搭訕，發現對方是要騙她下海時，仍決定跟對方去拍攝AV，因為這工作聽起來「輕鬆又好賺」。

這名前AV女優也以歸納出AV女優的共通點，首先是認真工作的AV女優不多，因為她們本來就是不想努力又沒找到乾爹的一群人，怎能期待她們好好工作？而且即使被行業淘汰，還有不少要入行才知道的賺錢管道。其次，就是AV女優們其實都很清楚拍AV的風險，例如被親友得知、被想結婚的對象嫌棄等等，但由於拍攝AV實在是太閒又有收入，令她們養成今朝有酒今朝醉，明天的事明天再說的心態。

一劍浣春秋表示，在聽完這名前AV女優的經驗談後，認為「不覺得她有說錯，難怪有人會說AV女優是她做過最久的工作」，「或許真如這位前AV女優所說的，可愛的女生不想工作，所以才會有一堆人待在這一行不走。」

精液收納師

俗稱肉便器

可愛女生？？？

咁似班仇女連登仔走去變性訓係到賺錢